
                      Muy buenos efectos, maquillaje, tension... La verdad q esta muy bien hecha, aunque he de reconocer q es una tipica peli de casa encantada !!! Recomendable.
        
            